向著啲食煙既人灑麵粉會唔會俾人告意圖謀殺？

學術討論
會有咩後果？

點解你要灑佢麵粉先

亂拋垃圾

嘩 會即刻塵爆

睇你動機

運麵粉時唔小心整爆咗？